《降魔的》算唔算TBB神劇

最近睇返《降魔的》, 覺得係TBB近年最好的劇集, 親情位做得幾好, 又有d反思位, 各位有冇其他港劇有得比?

大東瓜先係

天與地好過佢

但天與地係悶D, 冇咩笑點, 可以用喜劇帶出內在意義的很少見

義不容情

天與地唔悶喎
劇本太好 角色性格鋪設唔錯
劇情轉折算合理
個人認為係唯一一套可以媲美到超高質美劇(legion, Fargo, black mirror, mr robot)嘅港劇

創世紀

EU

唯一

大時代、上海灘、妙手仁心、壹號皇庭